想買滑板 淘寶點睇？

其實只係想玩吓

我淘過幾十蚊果啲cheap野
個轆斜既，行唔到直線
買番黎無落過街